NBA 2017-2018賽季討論區(130)

[/quote]

唔知1001左

ME係出面都開咗個

capella travel
輸經驗，比D信心自己帶過半場先啦

唔敢帶sosad]

猗正選d +/-

咁樣比ARIZA玩左2球

barton幾時死

火災外線防守一貫地差。

off foul變def foul,仲要比多個t toul人